有無IT人可以解釋吓搭黨鐵點解上網數據load空氣？

最近轉咗用sun mobile
屌你老味明明收爆 但係load空氣
好似用咩台都係一樣

係黨鐵站行過某啲位對airpods會斷吓斷吓收唔到
究竟乜嘢訊號系統咁勁擋哂啲藍芽同網絡數據？

屌你老母黨鐵

你係咪爆咗fup? 爆咗嘅話太多人用係會爆格但係用唔到

無爆！都係乜都load唔到！

其他唔知，airpod 就應該係用家問題，試下換過對耳？

每次行經嗰個位就會收得好差

因為你無用smartone

係喎csl network特性
痴線啲 每埋一個站就用嗰個站嘅csl wifi

有其他無線設施干擾

例如呢？
仲勁過狗啲無線電系統

之前做某間電子產品鋪，個工程師話弱到即使某啲交通燈或者商場嘅設施(我唔記得佢講防蚊防蟲定防盜)，同無線有關嘅嘢都有機會干擾
但係我用sabat 耳機一次都無遇過
好似airpod 特別試出事
總之無得避啦😂

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$105及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

Hi電訊sell屎狗

原來係咁

Sunmobile明顯差咗，完約就轉走